有咩方法識到啲新奇有品味的朋友?

例如揾到啲好少人知的菜式
成日睇收藏品網站之類

真係好有品味

嚟我哋波台 大把

你係咩人咪識咩人

通常都係毒撚黎

有趣就得

成日睇收藏品網站做乜鳩

酒書法畫果啲

有冇識過好有品味/智慧/解難的女

啱睇完呢個post
有一個，fc唔到有無品味
但幾新奇

睇書好過

同睇書一樣，好似博物館一樣

我岩岩揾到日本郵政買郵票

想學睇古董 但完全唔知點入手

古董真果啲已經比人買晒，而家有錢都未必買到

玩新出果啲

有研究？

郵票果啲都好難揾啦

所以要識朋友

冇玩郵票 買極都買唔完咁

同一個樓主開

呢到有一個

你係味想識我